其實林鄭係咪助攻架泛民

全世界都個今明兩年係選舉年
行政長官唔需要選姐
但係立法會區議會全部都需要選
你而家咩訴求都唔理 拖到選舉班建制實仆街
到時你立法會咩都過唔到 咁即係中央想係香港推咩都唔得啦
講真你就算真係成立獨立調查委員會，對警隊同官員其實都無咩影響
因為就算查出來發覺有問題有人要下台辭職，其實出而大把私人機構請番你，分分鐘人工仲高左，就算最尾無人要問責下台，相信都好難再聚番咁多人
因為一旦班人散左要再聚番就唔係一件容易架事
同埋你成立獨立調查委員會會令到而家出來個班人出師無名，影響軍心。
但你全部都唔做，除左將香港警隊架係尖刀上面，你連建制派都害埋，來緊建制根本就唔可能再落區拉票。

唔係，佢單純要警察保住自己政權，差佬怠埋工，佢除自己龜殼外邊度都唔洗去

至於建制派，6月16日係特首府屌老母得咁人爽，而家阿姐fucking care